晚 8個餸

阿媽話一定要8個餸
食唔哂都要煮

晚好

赤米蝦

眼殘？

福建雞卷

咁
請問係咩?

美味

係腦殘

操你媽的要了親命了

肥婆好

應該唔係 好大隻 唔記得咩黎

食左好多日

阿陳生
你又知唔知係咩？

100％癡心絕對gchi

我唔知呢隻咩蝦，但肯定唔係赤米
你又知唔知赤米係咩樣

飲食台都要嘈

伯友撚手小菜

咁咪好囉
就算係錯由樓主指正返，謝謝樓主

唔明嗰兩條茂利#4 #8入嚟話人，但又講唔到正確答案

咁冇禮貌，有本事就入嚟等我哋互相拜下年

知唔知都好啦
但我就肯定知道你係一個好冇禮貌
使唔使新年流流係咪想搵交鬧

唔洗理啲引戰怪

新年快樂呀清

明白

又冇台妹

台你老母

真係要屌你老母開你年啦
眼殘兩個字你諗到咁撚多嘢做乜鳩？
我淨係睇得出唔係赤米，因為赤米好撚明顯
識講赤米但分唔到都幾眼殘下